好多會員郁啲就話"發夢見到"煩唔煩啲？ 乜鳩都要帶頭盔？

你講敏感議題同經歷咪帶吓頭盔囉，但好多on9當有趣，人講自己又講，係唔係都話自己發夢見到乜乜柒柒

比人拉左 係咪你保釋我先

可以改口叫話睇直播見到

$0.3

發夢見到樓主係三毛

好多人亂鳩咁用
令到其他唔熟法律既人都驚中伏跟住用左先算

同講故要加是咁的 差唔多啫
你當佢係抗爭post 既特色就fit 晒

發夢見到樓主開post不滿別人發夢

任嗌架喎

咁樣會誤導人

又冇影響啲嘢做乜唔畀人講

你代我坐？

咁人地真係發夢見到架嘛

點解咁肯定人地唔係發夢